PS4 戰神4攻略討論區 (2)

《戰神》（英語：God of War，又譯作「戰神4」是聖塔莫尼卡工作室開發並由索尼互動娛樂發行到PlayStation 4平台上的動作冒險遊戲，同時也是繼《戰神：崛起》後的系列（英語：God of War (franchise)）第八部作品以及2010年《戰神III》的續作。該作將以北歐神話為核心設定，與之前以希臘神話為根基的七部作品大為不同。系列主人公克雷多斯（英語：Kratos (God of War)）會繼續擔任主角，並擁有一個名叫阿特柔斯的兒子。作為他兒子的導師和保護者，克雷多斯已經學會控制一直驅使他行動的怒氣。遊戲於2018年4月20日發售。

有唔同位執?唔係一打完果堆野就有?

之前kuso戰神條友出左part two
好正
連把聲都好似

I... do not know

好正 I DID NOT KNOW

打左女武神隊長兩日，都比佢SM

Valhalla
Valhalla
Valhalla

頂，呢隻女武神打完都仲有聲

想問下各位巴打火山女武神跳高踏落地果招點樣可以避得準d....

NEW GAME +

可惜嘅係
我戰神難度100%白金杯
加全收集 全裝備 最高等級
除咗用斧頭釘牆同一兩個挑戰無完之外
已經全爆無野玩了
等下集

呀boy有金甲架咩
好似唔多覺眼有得整既

屌佢老母on99
玩困難難打到傻系咁
叫乜撚野GOW 叫DS算鳩數啦痴撚線

玩普通啦

個視點有冇得較?
太近主角睇得好辛苦

有冇ching知點開

係後面轉灣鈄路有第2條

呢條嗎？

Yes

但好似見唔到有兩條 要教下個角度搵下先

玩下玩下就爆左機
打唔打女武神果D係咪對 Ending 冇影響?
隻 game 感覺 overrate 左

以為撒完骨灰再打其他，出字幕呆左
不過成個遊戲唔錯，期待下一集

係打d敵人重複性高，變左顏色同屬性咁

尼福爾海姆個國度塔點去？佢船嵨上唔到去
差一個火盆就點哂火

想問呢套甲邊度拎
好型仔呢

裏面啲圖有黃金盾
係邊拎

遠古屍鬼套裝要點先升得爆
我打哂6隻仲唔夠素材